現有router 配Mesh wifi node

小弟原本已經有隻tp link 用左一年都無
屋企人話房收得唔好 又唔想拉線

如果買單隻linkys velop
可唔可以配埋我隻現有tp link
整個mesh出黎？

定係一定要買兩隻velop

要買兩隻
Btw tp link

最好2隻一樣啦

緊係唔得啦 ASUS就有部分router可以行到Mesh，但只限新model

mesh嚟講Netgear Orbi應該係最好，setup又方便

in orbi we trust

In velop I trust